【天啊看片】全球最無知國家排行 中國No.2台灣No.3

（新增配音影片）
國際民調機構易普索莫利（Ipsos Mori）日前公布「2016無知指數」（Index of Ignorance），全球40國中最「無知」國家的前3名分別是：印度、中國、台灣。英國《獨立報》報導，此調查於今年9月至11月進行，針對各國16至64歲民眾進行問卷調查。題目包括該國人口數、健保支出、房屋擁有比例及穆斯林人口比例等。調查發現，人民的知識高低與該國經濟實力無正向關係。全球第一大經濟體美國名列「最無知國家」第5名，而發展中國家馬來西亞則是「最不無知國家」的第5名。最「無知」國家前10名：印度、中國、台灣、南非、美國、巴西、泰國、新加坡、土耳其、印尼。最「不無知」國家前10名：荷蘭、英國、南韓、捷克、馬來西亞、澳洲、德國、義大利、挪威、瑞典。（桂家齊／綜合外電報導）

出版：14：11
更新：16：28
更多國際新聞請進蘋果繞著地球爆
【看了這則新聞的人，也看了……】

搭廉航遭辱罵 川普千金立刻改搭私人飛機

驚！最強黑肉AV女優下海 一小時開價9萬

這間高中的結業照超狂 男女師生都脫光光

翻攝英國《獨立報》

翻攝英國《獨立報》

FacebookLINEGoogle+Plurk

推薦新聞

【兇殘片】他約情敵單挑 卻偷撂人助陣虐死對方

MP鼓鼓高中玩很大 揪友打賭吞小便斗冰塊

鴻海加碼近19億 投資加拿大Smart Technolo...

您可能也有興趣...

萊爾富 漢堡共合國新品上市

老蕭無極限！再病都要給你前所未有的NCF！

臺灣行動支付 t wallet+ 走入街頭 開？商圈前哨戰

「貴人駕到！」台灣新藝術美學！

小資店長為招財 竟歡迎〝三寶〞上門？！

臺灣好聲音，關鍵時刻不燒聲的密技分享

一天逾50組？台北市捷運新大樓促銷奏效..

美食版圖大震撼! 全台百貨店王 誰來進駐!

PreviousNext雞蛋周六起不得散裝販售 除非改用一次性包材【請回答】阿喜吞吐被逮揭驚人癮頭 失控厲嗆雞排妹

使用條款 聯絡我們
台灣蘋果日報 版權所有 不得轉載 NEXTmedia
© 2016 Limited. All rights reserved.

連廣告都cop埋

之後圖又冇，片又冇
仲要人地開咗post

連登最性感老母排行 rr老母 No.1

驚！最強黑肉AV女優下海 一小時開價9萬

可唔可以po埋呢條

這間高中的結業照超狂 男女師生都脫光光

英國報導